男人出軌嘅心理係咩

自問唔係靚女又冇乜身材
點解成日都吸引到有女朋友有老婆嘅男人過嚟追我
我好呃啲？唉
已經信唔過男人講嘅野

Hi sp

信我，我唔係男人，係男仔

我仲係處唔會亂咁嚟

唔信咁多男人轉機

尋日係？

有咩心唔心理 鳩痕貪就手想扑下你啫

見你個樣渴渴地，又好似守到秘密冇手尾跟，咪試下

依家好多狗公的

漁翁撒網

追你姐
未趙完鬆唔算呃

定其實你已經被食？
如果後者
你唔係要諗男人咩心理
而係點解你吓吓比人呃住食

係生理，唔係心理